活希兒, 當年真係J到出血

原來已經34歲

先34？

成為朋友

出道果時得16

撈緊乜？

比人包

唔靚

律師

仲有條女叫活己嵐
係咪兩姊妹???

當年佢一出道簡直係驚為天人 好少可有混血妹會靚得嚟又有青春氣色，大多數都係靚但睇落成熟易老，就算而家佢仲係好靚